「武漢疫情一週年回顧」 劉銳紹：習近平遇到挑戰但反藉疫情鞏固權力

#武漢肺炎 #中共肺炎

「武漢疫情一週年回顧」
劉銳紹：習近平遇到挑戰但反藉疫情鞏固權力
（評論集錦合成字幕版）
20210129

HK Hope China(香江望神州)
276K subscribers